香港人俾啲骨氣唔好再買小米得唔得？

成日見到人買佢個空氣清新機
一係就係佢個爛鬼吸塵機

P牌推唔到

終於有人講 都唔明呢啲垃圾點解咁多人買

幫下樓主

推

冇用過 罷買唔到 sor

push

全部尿袋都支那製
小米尿袋最抵用

祝你尿袋漏電炸撚死你

好多垃圾買

唔緊要 一路叉電一路俾人監控

你肯定佢地係香港人

吸塵機用dyson , 電器用日本牌子 全國係得返十年前裝修整ge make in china

睇得出

我都好撚憎小米 支那垃圾

支持

都唔明點解啲人爭住買

買嗰啲人係淺黃
勿分化

仲有屎為

咁咪照屌柒佢哋囉

屎為冇咁受歡迎

同d日本後生買好多中國電器情況差不多
根本以本傷人
抄product, r&d研發成本大大降低

因為之前消委會推薦過

買得小米都唔係香港人

以本傷人係其一，dyson 太貴係其二 ，鐵一般嘅事實，俾錢果下自然有對比 (個人睇法)

係華為仲有google之前，華為係香港d軟廣告落得好勁，連蘋果都三日唔埋兩日都推介華為，其他品牌出新機都會無啦啦拉埋華為一齊講

係手機方面仲有好多人信華為架

叫啲垃圾外國牌子唔好賣咁貴先

我地後生仔無錢呀 體諒下

見親人用小米尿袋都笑尻佢拎個手榴彈

小米好用呀

其實真係好多香港人買 有錢嘅支那人係買日本牌子 點會買支牌 要買點解唔係大陸買 又平過你 認命啦 大把港豬貪平買

利申 崇優嘅我唔用支牌家電

從來唔會用𨳒米

你見周街人都為果一兩蚊用支那寶同we7就知冇可能

前線新武器

罷買

no

近排買多部抽濕機都買台灣製

香港人都有分藍黃啦
不過好多黃元氣都繼續食

旺角店人山人海

消費者 最緊要係平靚正

s

仲有大把人繼續用支那寶同we7添，為咗慳嗰兩三蚊

身邊有班港豬fd, diu黎晒9氣

空氣清新機有冇咩推薦 最好細部啲 冇乜位

垃圾小米係低等港豬先會用
唔關我事

識個frd買咗把風扇，一個禮拜壞撚咗

睇得你個post既人有幾多會買
咁叫春有咩用

唔係喎Ching 小米10 pro真係好掂.. 有d心郁郁
跑嬴三叔 華為
對事不對人ok?

利申:香港人

呢個牌子真係有人用?

小米算係比較黄架

五大平台制一不可 都出過

而家既消萎會你都信

有

唔係個個學生都咁有錢買dyson如果 買一個小米會後就可以俾多10個學生有飯食咁你會點揀

好耐啦

Push

好多鬼佬黎香港買屌米

吸塵機得個樣， 吸力同Dyson 差好遠

抵 但唔襟用
好耐之前聽人講買左個
用左一年收皮
另一隻infinity 用左 3 4年想換但都唔壞

元朗yoho元氣下午晚上都爆人要等位。

blueair pure

你班人成日屌人用強野野藍野前
可唔可以搵到代替品先屌

一樣。空氣清新機梗係用Sharp，吸塵機用Miele。見到支那做嘅都唔會買，何況仲要係支那牌子

on9仔先買

買咗小米毛巾，小米牙刷，滑鼠墊

Dyson

細佬沒買過

咁係你窮姐

唔講唔知個空氣清新機係小米出

比多少少錢買部Dyson啦

窮人唔可以俾錢抗爭？

話說我之前曾經係群問人家居cam用咩好
九成同我講小米
價錢實在太平
我當然冇買
但真係唔明佢地點解做到咁平
嚴格來講性能佢地亦唔算差

總有，有限電視history channel不停播華為廣告！屌佢老母！被爛鬼廣告激死！

+-0都有空氣清新機 幾正

你太睇小小米係價格戰上既優勢
多人用到你估唔到

吸塵機 平有 Bosch 貴有Dyson

小米黒鯊pro3💪

米家扮唔係小米

尿袋用verbatim啦
之前係三菱旗下，上年轉手台灣
點都好過支那先

同香港人講骨氣

空氣清新機呢？
我冇買
但買左dyson三合一
5000幾蚊
我睇消委 好似兩個brand差唔多

小米，不了

bosch手提個隻先6 7百蚊

我上次經過見到黃店用格力空調

就咁叫香港人唔好買無用
要揾埋代替(最好有圖)比佢地
好多香港人除左貪平外，仲因為懶
圖文並茂加埋d乜乜乜測試話好好用，佢哋就會買

屌米水煲都要連app監控

屌米不了

我記得之前有手足iphone比黑警整爛左
要用紅米手機頂住

仲好撚嘈

所以現實既野大家都明
我冇買最主要都係驚佢監控同反中情意結

epc班燶西中坑先會用呢啲垃圾支那zombie device

真好耐之前買咗一個半年壞撚咗

華為垃圾
三星狗也不屌
小米賣到iphone 11咁既價錢
用iphone唔好

而家好多人用華為

醉愛小米

佢有推廣送錢我洗我冇所謂呀
反正平時冇優惠都唔用

用左三年 仲得wo 99蚊人仔 仲想點
性價比 真係超高 其他就唔知
大陸野貴高500都唔會買

乜嘢學生買dyson
呢啲留返屋企人買㗎啦
同埋點解唔用dyson一定要用小米?
唔識用其他牌子？
同埋點解你會覺得係會由學生派番錢比學生食飯？

用緊舊 Sony 10000mah 起碼6年，仲未壞
而家小米仲抄緊 Sony 個舊設計

鍾意俾人監控冇計喎

你確定？

個個都係黃絲咩

所以窮唔洗幫手足
自己都顧唔掂

應該用得小米都係窮人 冇咩好講

如果同等價錢同功能外國電器，我相信窮拎都唔會揀小米既

Sony 已經唔貴

買得都唔慌係手足
仲有pcc仲有starbucks 仲有電話用支移動嗰啲
咪撚話自己黃 只係支那垃圾

係好撚多人⋯垃圾香港人

可能個清新機有cam偷影你哋扑野

講起之前見人問有咩cctv唔係中資
panasonic都係大華oem

拎返同類型
Bosch有一隻1898吊打部垃圾機啦
都仲未計新果個
係啲窮人先走去買

呢個世界剩係得dyson同小米？
唔好話我話啦你肯定係一啲會偷偷地去幫襯藍店嘅人
自己冇定力就怪人哋

文宣可以考慮吓

用iPhone既點對得住手足， hkmap.live 件事仲記得？

比幾千蚊買小米真係戇撚尻

Anker都好好

你要明白大部份後生(18-30歲,亦姐連登主流年齡)嘅人網上就自稱黃
平時就喺網上吹奏抵制藍店,大三罷等等
但當呢d行為同自己利益有抵觸時就選擇性失明
好似前排醫護罷工咁
明明自己都係抗爭一份子
但就搵埋哂藉口要養家供樓手停口停
轉頭叫醫護罷工,唔係就中肺炎死
一唔係就平時把口反共反政府
政府一出po請人就狗衝
所以好多人(特別連登仔)黃唔黃根本就睇自己利益有冇衝突
冇就上網上ig嘴炮幾句當自己同路人

Apple都奶共 記得唔好買

同埋蘋果 三星

有樣睇嘅
走去買小米嗰啲 一副寒酸樣

小弟早排比兩個幫襯小米嘅「手足」話我偽黃原因有兩個 一係我讀果科需要去大陸training 二係同港豬朋友去咗食藍店 可能你地會問我點解唔帶佢地去黃店 係因為果陣一班人食 5個都話食某藍店 小弟1個唔夠講 我認我廢但其實果兩位「手足」本身都要一齊去 只係唔夠gpa所以去唔到利申已經同呢班人冇聯絡

睇電芯
之前有d用LG電芯嘅係幾襟用

我n年前買左個小米尿袋 日日袋出街
諗住見到有狗捉手足時 一野擲死隻狗

屋企人唔買咪要自己買囉 唔係人人屋企都諗到你咁理所當然一定要屋企人買

有錢先有骨氣
大部分人都冇
屋企電器唔洗你買你梗係講得口響

其實我都唔明點解d 人咁夠膽用國產野

呢啲咪買小米嘅人諗到嘅嘢囉
放大少少已經好多選擇啦
吸塵機 Bosch (伊萊克斯 大昌行即係紅）
空氣清新機 飛利浦 lg
水壺 飛利浦 特福
其他都費事數

全球前五

咁唔一定要用dyson
消委會都有推薦其他
我自己就幫屋企買嘅
其實有時大型電器鋪都有做優惠
可以買返上一代dyson
認真dyson真係好用
吸力好強

真係好撚ON9 垃圾都買

有錢邊個唔想買Bosch

不嬲都唔買容乜易擺喺屋企爆炸

記得前年去豐澤買手機，條撚屌sales係咁叫我買小米華為

一樣Sharp + miele
之前想買飯煲係黃grp問都比人推薦小米
話又平又好用
最後買左個日本製有真空壓力IH既,
貴幾千但唔想每次煮飯都諗起自己屈服

但人地用我無咩意見，始終係消費力問題
不如如果唔洗比額外錢都唔做既我會好鄙視
例如睇Tvb，飲喜茶唔飲黃店

空氣清新機大把選擇啦，SHARP...

小米嗰部得個濾芯過濾，無離子主動去潔淨空氣

Bosch 最平1500有找wo
屌米1598喎

美國歐洲都在用華為

A

Anker 一樣係大陸佬出

香港人就係咁冇骨氣，又自私

仲係學生時我都好似樓主咁諗㗎
要有骨氣
尿袋淨係買sony/三洋，三四百一個
之後有年七一遊行落雨浸壞左三羊
兩雨果時又拎左個sony 10000mah掉狗

之後都淨係買小米

要諗下點解支那產品佔中率升咁快

有國家補貼/人工平/料平 話唔埋支國買埋香港地比國企低價租

所以你見唔係個個dyson

你覺得唔好用姐 我覺得好用
利申上星期買完

Link?

正常智商都識得買外國牌子，因為知道中國貨最唔耐用

P牌就收皮啦
用埋啲窮撚機仲咁大聲

自己去豐澤睇

睇左要四千幾

樓主都p牌啦 你唔叫佢收皮？
我就係鍾意用窮撚機呀吹咩 你可以唔用架

612？減咗啦
你買部直立式算啦

佢D垃圾無買

人哋講正經野
你啲on9買垃圾仲要沖出嚟唔叫你收叫邊個收？？
想用都用唔到 用啲咁平嘅唔啱我

其實好多都應該唔係嘅

So? 外國認證？

我有fd好鐘意小米啲電器
濾水器 門鍾 監視器都有

讀中醫冇得講

冇買過，包括任何大陸牌

尿袋呢啲隨時爆炸嘅支那嘢都用

咁即係唔關p牌事啦係呀我係on9我鐘意買垃圾 係咪唔比？我開心呀 吹牙

買支那野真係搵命搏 分分鍾爆炸

買個用來掉狗都好
一個唔覺意爆炸都幾正

a

明明小米移動電源個quality 好好，一堆人酸

平就有人用
miniso都係咁起家

一定唔會買。

小米10就出，最強拍攝手機

好期待

關我撚事咩傻閪港女
返去飲喜茶比大陸狗屌啦

唔敢用
用d字牌only

true...
有哂野證明佢地quality 好

日本大把靚野

有啲人因為窮， 所以諗緊，應唔應該， 我哋免費幫窮人買外國貨，令佢哋唔再用中國製造

佢個quality 係真係可以完勝三百幾果d

咁人地 quality 真係好, 值得買

驚爆炸 不了

冇用過亦冇買過

係囉關你撚事咩你可以唔覆我架 覆完我又要問關我撚事 關你撚事咩
利申唔飲喜茶不過海底撈幾好食

佢地睇文宣睇到上晒腦
總之用中國野就係狗就係垃圾

兩年前買咗兩個
嗰時窮到一日兩餐
舊嗰兩個又接住咁壞

係而家個人財政狀況有改善先可以去買贖罪券

不過嗰兩個屌米都冇掉到

國家補貼囉， 所以咪咁平!

咁因為窮要被迫用呢?

你買埋啲戇鳩野咪笑鳩你
咁你係戇鳩幫我撚事咩 純粹笑鳩你啊
買小米嘅人智商真係有問題

我諗會買果啲係好淺淺黃或者係自絲

唔好再刺激佢啦
佢呢家應該打緊屋企個keyboard

仲要國家補貼既目的

good morning sir

係囉咁你又話關你撚事 唔關你事你又嘈？癲狗咁

how about Google pixel ?

買嗰啲人唔會諗
你睇下上邊有個理直氣壯

我見到你地發哂癲咁屌尻我我好開心

笑鳩你都唔撚得？
唔關我事同笑鳩你係兩件事

買小米嘅人質素係咁

得呀 笑啦笑啦 我都笑緊你

我係中立

開始好多五毛洗地

你買佢咪即係俾錢中資？

嗰啲叫象徵黃

中国人用中国貨有咩問題
btw, 得中国人先會叫中国貨做国產
自己諗下日本人/台灣人講的國產係指咩國家

平掛 屌米仲有咩賣點

先唔講安全性
轉速都差好遠
10萬同12.5萬
同埋小米都唔平
得罪講句 on9先買小米

仲吹奏iphone

小米前線都係黃

唔買小米？
你當我真係好有錢啊？

講真好多所謂黃嘅淘返寶添啦
小米應該藍師奶買多嘅

大陸喱

廢老挑機

小米算啦，已經叫唔奶共

做狗唔洗咁大聲
係人都知你廢閪冇錢要用支米

我學生冇乜冇收入，成日包雲吞好辛苦
淨係afford到小米
對唔住，以後唔會

小米尿袋抵用 再靚都係made in 支那 你用邊個都一樣 抵用就買 冇錯

infinity都係支那野 扮日本牌子only
利申 幾年前用過 舊尿袋發脹埋 好撚危險

中國專出國產假野眾所9知
成日有新聞出, 但D 人依然去買

佢個吸塵機真係性價比高

點解仲有人買垃圾屌米

買少d已經好好啦
唔通所有made in china都唔買咩

啲偽黃撚

有冇同等質素又同等既價錢推介

食飯係必要
空氣清新機冇必要

貪小便宜

真
明明從品質上諗就唔會咁想買

你唔明因為你代表唔到全部香港人

一向信唔過支那嘅品牌㗎啦！

上面竟然有人幫小米講說話 我係咪上左香討?

你個yellow nazi

ChinaZI

721 831 101 1111

之前有post講過非中國製既推介，請search

部iphone 開始shot shot地

咁屌米有啲product的確係做得好過某啲外國牌子
你買得再貴既外國product 啲錢都係去左商家佬到 唔代表去左黃圏喎 重點唔係屌人用屌米 而係要人唔好再去大鋪 要幫襯返黃色經濟圏

iphone成1皮 冇撚野呀? 咪又係手機 仲要大陸造
你就真係威啦用iphone

日本留學嘅FD都話佢啲同學用小米
貪個設計簡約又好平

垃圾先用小米

總係有啲人對支那野唔反感

推！

尿袋以前會買殼，再自己買Panasonic 18650返來砌
但自從有快充之後，呢個方法已經唔再work

verbatim 10000mah qc3.0
150-160有交易啦

有錢能會買支那野咩，但9成9既貨品都有中國產品
制申：無支那牌子野

岩岩發現fb 港生活有成100萬人like 港生活係經濟日報旗下 佢網頁有寫明 可以自行fc 你地幫幫手宣傳下 謝謝

有個朋友講到自己幾撚黃幾撚黃
然後佢用部手機係屌米

邊個仲買屌米 攞去火化喇

用緊小米尿袋 關你撚事

用平一截既價買同一個spec
好多人都抵唔住引誘
唔係點解d免費game咁垃圾都有人download
個個見到價錢平都貪小便宜架啦....

其實又唔全部大陸都要反嘅
有時覺得有呢D心態真係好撚離地
呢個就係場運動贏唔到嘅原因
係都要做苦行撚比藍絲笑

口裏說不

有無巴打有尿袋牌子推介

拒絕買小米、華為手機
唔用小米尿袋

抵屌係一回事
送錢入中國袋係另一回事

未買過

5大平台

屌米？
唔屌啦...

無買過佢啲野

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

#646 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另類文宣
光時旗、港獨旗！

Up

老實講 小米電話+人壽
=父/母親節 藍絲家人最佳禮物

港豬求安心

有時見到咁嘅情況都有啲無奈

就算自己身邊啲朋友都因為平嗰5蚊10蚊，就走去用支那寶微信，送資料俾支那

始終培養唔到香港人嗰種為香港團結嘅精神，黃色經濟圈可能已經係極限（雖然我認為有必要再發展落去）

Verbatim補圖
雖然Made in China
但至少係三菱出品 (之後應該會陸續轉台企嘜頭)
唔明做咩要買支那牌

我都吾明 我全部蘋果

家電95%係日本牌子，剩低係歐美牌子
唯獨係網上爬個死人modem係華為
放落口嘅（除咗水喉水），都盡量做緊98% non Chinese produce

唉身邊有嗰少黃嘅朋友都有用 叫過佢地已經..

小米唔係得手機咋咩
利申冇買過大陸牌子電器

買左部小米滑板車

推推推，絕對唔用

大撚把啦
淨係air purifier 已經有daikin，sharp，panasonic，phillip 呢幾隻大牌揀啦

電話咪買返shamesung，apple，甚至罪大囉

如果要影相靚就應該買相機，唔係電話

仲有冇其他機可以開到兩個pokemom go acc? 你介紹一部畀我，我即揼左佢。

見到間舖都唔開胃
重要比錢佢賺？

屌你老味 以前買咗個空氣清新機 而家想掉撚咗佢

廢撚到

咁有咩尿袋又快又㩒用先

得
不嬲唔用呢啲西牌

性價比太屈

吸塵機 空氣清新機 掃地機器人 同一價錢好難搵到替代品好用過佢

我都係用dyson, 但講真係貴一倍以上的價錢

我無論食，玩，買都 ABC anywhere but China 好多年 !

最憎共匪

玩命

用開大神

無買過
電器用支那嘢找死

唔該各位無遊行都要將抗爭融入生活

拉左添
推返

推返多次

呢啲都冇。冇用小米品牌！

用過你就知垃圾

你拎住比人覺得你係7頭

拎住部屎為個人都downgrade哂啦仲講乜

做支那人都唔使咁大聲嘅戇鳩仔

不過冇google後就基本等於退出香港市場

我香港出世拎香港身份證

大家都明白了

小米係平但後患無窮……
就幾窮都好，電話都只買Samsung

吸塵機都算, 因為窮去買都冇辦法, 可以理解, 有錢邊個想買支那牌子

但買得空氣清新機真係

前排去巴塞 佢地好興用電動滑板車
埋去一睇 八成都係小米嘅

啱啱先買左Dyson

d仆街平果幾舊情願做供養支國暴民去蝦香港人！無撚用！

閪米

咁高科技

Dyson 買舊款v8 都好好用

垃圾大劣牌子淨係識抄
推

幫拖！有金黃youtuber宣傳唔到 推唔到手足睇

屌好撚認同
香港人好撚無風骨
有frd屌鳩佢都照買屌米
口口聲聲話窮撚無錢
一個華麗轉身就走去買衫買鞋

pvp?

做乜9 其實空氣清新機同吸塵機唔係得屌米同dyson有出
大把中間價既外國牌子啦
貪平就認啦係都拎最貴果部黎比
電器買大陸野真係未訓醒

就係睇完消委會報告先走去買小米
其實咪又係果班代工廠整
你以為買外國牌子真係外國整咩
乜撚都大陸整咁滯 就算唔係寫made in China
都係買大陸野翻去砌

唔好何不食肉糜啦 好多窮人架
小米平到咁 又唔易壞

小米好多替代品 , 罷買唔難

依家係講緊要抵制支那牌子

唔好呃自己啦 尿袋都係搵代工廠整
老豆好多年前翻去做廠果陣已經係咁
無論你牛魔王又好 sony又好
都係果幾間代工廠唔同既line整only

劣品360都係呀,多返好多人幫襯。

入便samsung電黎

香港人 俾d骨氣 我唔信一千幾百買平咗 會影響到生活

18650電黎

Samsung有出18650

記唔記得手足曾經裝修完屌米店後將個偷米賊用索帶綁起，個賊仲比街坊鬧冇志氣
係撐運動唔該比啲志氣好唔好

聽講係用 Panasonic / LG

如果買，就係對創新一巴煎埋去

小米個吸塵機同dyson V10 比相差都好遠喎 , dyson 真係設計到好似藝術品咁

你錯啦

依家係要表面抵制

個marketing做得好咪OK

買大陸代工野 》大陸工廠接左多單 》中國又燃

垃圾都有人買

同香港人講骨氣？講笑話？

啱 正常思維

我個frd子全屋都係小米
自稱好黃喎
好撚嘔心呀

想知有咩牌子尿袋好
之前用過小米 貪佢又平設計簡簡單單又夠電 but蝗嘢
利申 依家新手機舊電夠用唔駛尿袋

都唔明啲人點解會買小米

推推推推推

國產真心不了

連成龍本人都話

中國製的會爆炸

香港黑警popo個page爭5000 likes到就到40萬啦
大家幫手like埋佢比佢地出40萬thanks張圖好無呀？
推我上去please

真 仲有華為
唔驚爆炸個到好嘢

啲人唯有說服自己買呢啲垃圾咪咁樣講

大把人一路抗爭一路淘寶
班淘寶撚仲屌返我轉頭

小米唔易壞

垃圾港豬

前日買備用機，我寧願俾貴一倍買同樣spec都唔俾錢大陸牌賺

聽個名都打冷震
柒撚到暈

我認同喎 小米一部電話 一個耳機 千五有找
個個買得起iphone 咩 我係學生。依家跌左電話 得幾千係身 仲買Samsung lg？
有收入有多餘錢。緊係唔買小米
做人要設身處地 人人都有難處
只要佢本質係黃 因為其他因素買大陸野有乜問題？

真係有人用小米家電

空氣清新機買科大研發牌子 B-Mola 支持下香港人好冇
靜靜雞話你知豐澤有得買

同主動送中有咩分別

直接爆炸唔撚驚佢壞

自動送中

狗鐵前線真係好黃

咪撚玩啦 講到世界上得佢一個牌子平

咁點解決無手機用問題
仲係學生哥
tg lihkg 都睇唔到

屌米都買？
無撚野呀

香港人（藍絲）
晨早block撚左

中資直接送錢過去喎

中資直接送錢幫支那補血

全世界得一個牌子平

電話另計 小米後門多到癲 太危險
二手iphone都平架 三叔都有平手機
但小米呢啲紅到癲嘅 就咪再吹奏啦

小米家庭產品都係印名架咋
大家比d 心機就會搵到原廠同平d

好多block咗嘅彈出嚟

全屋dyson 同歐美日本牌子

第一次聽

唔識分made in China 同中資？

成舊錢幫支那血定係淨係底層嗰啲工人有錢袋唔識分？

身邊既人一提起小米就話鳩佢
總算冇人買過

唔係好知大家講嘅平係幾錢
自己用紙盒人叉電器用咗五六年都未壞

罷唔到買都未買過

tim cook 根本幫中共發聲添啦，
小米fb話曬都出過幾個post支持香港人。

都係果句，如果要所有紅色資本既野都唔用，即係所有包括有中國製造既野都唔用得，咁即係冇可能；
我淨係會針對屌過香港人既公司。

Dyson之前hsbc有折買咗個三合一風扇

以前買過一個尿袋同訊號擴大器
依家兩樣都冇再用了
個訊號擴大器用一排壞埋

好多年前買過尿袋 舊年dum撚柒曬佢

香港人

咁講iPhone都係啦

無錢呀大佬
中國牌係日本平過日本大廠差唔多一半

窮
窮鬼有撚得選擇

台灣都好多人用

二手？

係咪唔明買嘢點解農夫賺得最少嘅原理？

呢啲就叫做底褲好黃

一樣都無買過

其實有隻日本牌子叫
正負零
都好好用
不過唔多人識

咁你又戇鳩左少少
估唔到係連登都會見到呢種
「啊 全世界都中國製造啦 有種不要用」言論
出乎意料

-o-o
連登仔：我要食美心

咁唔通你部 iphone 所有零件都係個人生產？D膠D電子野都係一個個人砌出黎？

幫你推下啦

Dyson 真心好用，不過好撚貴，
如果有錢，全屋換曬 Dyson 啦

小米前線好多黃

老老實實 蘋果都跪低 大家又唔多理
android黎講性價比就真係小米 三星果D幾千蚊機根本係電子垃圾
google本身都會拎你D資料做分析
基本上用乜都死

有D人窮撚話華為中階機平
明明 三星有A50s A51 A71

香港人垃圾到極
咪依然大排長龍拎順豐淘寶貨

醒？免運費就忘記晒啦

咪就係囉，係要搞9 D窮撚，
用Apple 係咪大撚曬，係咪有錢高尚D，on9

小米門鈴有無替代品？
門鐘+cam

(利申: 睇過吓 無買)

叫香港人唔淘寶，就好似叫大陸人唔好買香港奶粉一樣

消萎會班data撚都信
睇數字睇價錢就出report
實際用落係點
佢哋知閪咩

係咁㗎啦，我同你講番個原因姐，啲人就係跟住消委會去買。

新香港人黎

其實小米都算係咁，比起其他大陸公司算過得去啦……

又黎啦，呢啲垃圾po，連燈仔又以為自己係宇宙中心，所以人都要聽你地講

空氣清新機有錢就 Sharp
無錢就Clair

屌米啲野都敢用, 抄鳩人地慳返開發費, 再用啲cheap料去平賣
整埋啲電子垃圾浪費地球資源

唔聽唔緊要, 你要做賤種買屎米啲垃圾無人阻止你

無計，同價位最好係佢

我又真係未買過

sorry係我錯
買完發現原來唔識吸臭味
空氣清新左只係數字上見到
實際上食完碗麵 開行turbo三格半個鐘
都被人捉到係房偷食既氣味

平平地買舊活性碳都好過部懶hitech可能爆炸清新機

個人覺得幾好用

無錢食飯, 唔係要去食屎下話

咁有冇平靚正空氣清新機介紹
價錢唔係差好遠
都盡量唔買大陸野

agger
明明大把日牌空氣清新機好過大陸野

Panasonic
hepa filter玩十年

𨳒極班雞閪都係𨳒唔化 死都係要用小米

因為香港多窮人，個個想平同要錢，屌係咪真係fg 都無20k 到咁呀，EO 都J

要，唔想餓死

成日形住中國製電子產品+app都會有監控
Better safe than sorry

日系最好係sharp，但問題係香港代理應該遲d都放棄家電(利潤太低)，得返P記和日立仲可買。

同埋我建議買之前，check下部機filer有無貨可以買，因為filter係消耗品，呢排連filter都去得好多，隨時唔知等幾耐先返貨。

小米唔知
但infinity肯定係垃圾，我覺得同x power同級但又貴...
Infinity得個樣，叉得慢，唔夠快，冇速度
用過覺得最正係iwalk

近呢一兩年去日本旅行，連個d三星連鎖酒店都用晒海爾，住過一間四星係用National(今panasnic)，個雪櫃發晒黃，應該有十年期仲用得。

有youtube測試話過....其實8萬以上都夠用.

屌你佢嗰部空氣清新機係造假㗎

CP值👍完勝

收皮啦你講嗰隻咪又係大陸貼牌

同我諗法一樣
有冇it人可以出來恥笑下我

雖然個款抄Balmuda抄到一樣咁滯
不過自帶唔使濾網都過濾到呢啲暗黑科技

真係要幾戇鳩先會幫襯屎米

咁我寧願死算

琴日連iPhone都dum撚埋
而家搵緊新手機牌子 求推介

好心就咪用喇，野食避唔到冇計，呢啲大把牌子喇掛……

爬完一大輪文 就見到成堆人合理化自己用小米嘅原因 我係你哋呢 直接打正旗號 話政治唔關你事 我最緊要平靚正好過啦 不斷合理化自己仲肉酸

事實就係你買親佢都賺
你中意浪費啲錢比外國果班商人
然後無錢/少左錢幫啲小朋友係on9
有得慳點解唔慳 慳完幫下黃店都好

Don’t told me problem tell me solution
Honeywell係咪殺菌消毒最好？

身邊無用小米嘅朋友

尿袋入面都有晶片？

用小米啲人真係好肉酸，係人都知小米靠抄起家
寧願買廢啲Ge brand 都唔小米

中國牌子收皮啦

你用緊咩吸塵機

sharp有部十年先換一次濾網

唔好講笑真係

得

根本中資電話公司都唔應該用

都係中國製，仲要直吸式吸塵機，連多雉氣旋都無。啲塵塞住個塵網就吸力下降，可以有幾好用？
二千幾買dyson好過

情願俾多d錢都唔會買

又係呢個支國製造論

知唔知咩叫QC呀

所以咪講緊點解農夫賺得最少囉
工廠嗰啲咪係廉價員工囉 真正賺錢都唔係嗰一層

分析同直接監控有得比咩
都係果句啦 啲人鍾意俾人監控唔通唔俾咩

一邊倒幫中共補血 一邊幫啲出去打嘅小朋友 等佢哋有個識無限復活boss
咁多原因真係呢個最搞笑

真係大開眼界，屌米根本就係電訊版支那01，一句五大訴求就氹到班人用佢d產品。喺中国做得大嘅企業你話唔係聽党話我真係唔信。仲“推呢個”，條友有冇咁on9

咁俾人監控又真係冇乜事嘅，最多俾警犬知道去過發夢，跟手俾人掟落街啫

窮J點用iphone,dyson?

其實balmuda同muji部空氣清新機都唔算貴
我都唔明d人寧願要小米部機都唔買正貨

如果唔係穿洞屏，買左用緊等5G啦

上年新年買左個鬚刨，垃圾到仆街用左兩次dum左

用緊，技術上好似好勁咁

蘋果咪又係中國製，用小米有咩問題

從來都未用過，尿袋我用momax或者牛魔王！

電話點都唔會用小米

例如？

雪櫃可能係
但電視同air purifier嗰啲都係用緊sharp/panasonic

I know that feel bro
反而啲中產藍shit成屋都係來路貨

咁又唔同，小米上到網嘅野擺明有後門
幾平都唔用

因為消委會都話佢平靚正

唔用垃圾有幾苦行？

除咗小米華為
想知平平地電話打機呢兩部得唔得
或者仲有冇其他
會唔會lag 電話係咪都有GPU個類野

唔好睇小小米
之前俄羅斯係佢個水壺度搵到監控晶片

我想話呢 好多外國牌子
都係中國代工 貼牌
基本上除非勁貴既 D 100%本地做
餘下 唔係整機代工 就部分代工

你唔想比錢支那賺？ 咁你一係好有錢
一係物電器都唔用

條友講出來唔笑果吓係幾好嘢。資料送中同送美個分別喺邊都唔知，仲咁口響話google都會拎data去分析

資料送美有民主社會監察，有乜私隱問題即刻會有人report。資料送中邊個幫手監察？你叫監守自盜嘅人做監察？人唔笑狗都吠

大把國際品牌 都係支那工廠代工 部份代工
除非你物電器都唔用

橫裝扮晒apple store都擺脫唔到一陣支那味

真係唔明咩人先會買小米華為呢啲牌子

好用喎，屌你兒登狗

電器類從來唔買大陸牌子

宣傳部黃唔等間公司黃㗎
記唔記得吉野家當日都係抽黑警水

用緊 係換濾芯貴

左邊TCL，都係大陸牌子
右邊A20s我公司有部，unlock screen掃一掃都覺得lag

我都記得有呢單新聞 痴撚線
基本上電器入面就有

呢個世界得兩個選擇？

佢個水壺要連wifi，梗有監控
尿袋都要上網？

垃圾藍屍衝住買

短視嘅人係咁㗎啦
買個垃圾返去係平嘅 壞咗咪再換囉
換下換下都夠買返部正版
有用都算喇 最弊啲垃圾冇用嘅

佢哋係咁㗎啦
跟手掉返轉頭問點解保皇黨又咁撚多資源派呢派路
嗰堆錢未就係你班友送俾佢囉

而家叫你班大春袋抵制中資唔係因為品質咁簡單呀
係叫你一個仙都唔撚好直接送錢俾班抄技術，再透過國家機器以本傷人嘅公司呀
你喺黃店食多一百幾十都彌補唔到直接送錢俾支那公司嘅傷害大㗎，大春袋

之前睇過magic ball
但係唔知有冇實際作用

即係都好難又平又順

同價位，***用4系soc，小米已經用6系
要打機唯有俾多啲錢
再講，*** A系列都係大陸廠代工，貼***牌賣

你買牛仔褲只買Levi’s?
Android都係抄iphone ，連登都係抄高登
你係咪唔用？
除左style 可以話抄Muji
根本好多low end野係低技術得黎又冇其他牌子markup得咁貴

家無小米產品

dllm 睇完呢個post上fb即刻出現小米廣告
垃圾google

仲有成堆唔撚識分made in China 同中資
有啲嘢就算避唔開都要佢哋賺最少嘅道理都唔識
唔驚爆炸同監控果下好野完全係玩命

小米都係hepa 唔係咩hi tech野

食撚屎啦賤種, 屎米抄到一模一樣仲要出垃圾呀

支那野都有人幫, 屌你老母躝返去百度啦賤種支那狗

中国的會爆炸，不了

第一個被捕嘅TG group admin就係用小米電話
雖然係on9㗎啦

不過你係咪覺得自己好岀力抵制中國野就覺得高人一等，政治咁關你事希望你喺其他方面都付出夠多啦

呢班垃圾咪香港嗰4成藍絲囉, 用屎米咁低賤都夠膽上連登講搏屌

最好下次裝修旺角屎米幫佢地一鑊熟

無買過任何野

冇論點冇例證，一個point都駁唔到淨係識吠

支那人都知自己啲野仆街, 有錢都買外國貨
係你地特別戇鳩先貪平買返支那貨姐, 仲蠢撚過支那人

用屎米撐屎米咪垃圾人種囉, 咁大舊證據都睇唔到
盲就咪學人上連登啦賤種

講得啱

會上網梗係唔用啦，但係其他野都用緊好地地冇爆

我係第一個開po提議裝修三中商

你咁有錢買外國野都唔捐俾手足，自撚私

提提樓主，香港仲有4成藍絲港豬

連咗要話你知？

買支那野送子彈俾支那對付手足呀?

用得屎米野真係戇鳩架

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

二百萬黃絲豬，唔好問有幾多個勇武
有幾多成肯blackblock ？
咪又著到路人咁樣有事就扮路過
啲忽然黃絲啱啱政治覺醒係最鐘意形式主義行為㗎啦，我都經歷過

到你幾年後未變返做港豬再講啦

警察用嘅錢來自政府庫房，同中資公司收入冇直接關係，但係你有錢買外國野都唔捐俾手足買避彈衣，垃圾

從來冇買過
放部野係屋企
要成日凝住部機監控緊自己

熊餅一定好有錢

我係咪夠多我唔敢講 起碼抵制主力黑心店舖 中國品牌 捐錢 Facebook Twitter分享重要訊息嘅基本嘢有做 從來無話自己高人一等 但用支牌真係好肉酸

香港人攬炒但唔好燒到自己先係獅子山精神

用緊nokia

上面果班打手定係咩?
咁多藉口?

見人好鍾意做屌米同miniso

窮人係肉酸㗎啦
你冇上前線，冇被捕，冇俾屋企人趕走要租屋，冇俾人炒
唔洗買幾部後備電話，啲衫褲鞋襪眼鏡唔洗著一套掉一套，唔洗不計成本咁研發武器，你梗係大把盈餘去選擇自己鐘意嘅野啦

不過做人真係唔好睇得自己咁高

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

咁以上你有做足 我咪唔出聲囉 不過你做足以上嘢又用小米 我睇你抗爭之路都好難行得遠

電話真係唔好慳，冇私隱
等se2

我冇話我有做
不過你岀唔岀聲真係wfc
大家level 差太遠

小米呢間公司係中共fund嘅，目的就係滲係所有人嘅生活入面，所以咪比其他產品平一大截

本來一直cd rom，直到見到有人話Android抄iphone

廿

蘋果手機都是奶共，香港人唔用iphone可以用咩

真係有嘅入返router 咪睇到

除非係用4G姐

係又幾抵喎一舊水個水壺送4G module

利申拆開左唔見有

世界大戰抹黑宇宙了

成世人都未用過小米

你無做仲要咁多聲氣 你啲口氣大到 我就真係好想見識你咩Level

Sor囉未刷牙

係，所以幾乎冇錢賺
蝕賣平野引人用佢個Iot

華為就行high end

我想見識你所講嘅Level係身份、地位定身家？

小米好多電器已經唔俾黎香港賣 因為一落黎其他電器牌子即收皮 同一功能普遍貴一倍

平呀 Chung

討論區要曬身家先有得討論？

真
支那人通常要返日本造
香港人就

班垃圾窮撚咪咁
空氣清新機我用開iq air

唔俾係其他牌子代理唔俾？

事實又真係，好多唔止一倍添

講效能既過dyson把爛鬼風扇都係垃圾啦

冇買過

m 記都罷唔到啦，今日又見到人頭湧湧，好多後生

黃絲都有愛國(產)

根本呢個設計就係垃圾

成班傻鳩以為dyson一定係好一定係勁
只可以講 無線吸塵機佢係首選
但係風扇呢d四不像
又嘈又貴又廢
你班傻鳩連空氣清新機點為之好都唔識
係度鳩up

講到呢個世界好似得dyson 同小米兩個牌子咁

學生冇錢

就講個電磁爐，兩舊水有雙頻慢火，九格火力用到細煲，又細個又靚
你話抄，抄邊個？
香港本地買啲得啲垃圾伊瑪牌五六舊水乜功能都冇柒到呀媽都唔認得

日本都大把好野，但係電壓又唔同呢
香港個pasonic代理信興又閪，根本本地電器市場就係寡頭壟斷，呢啲不公不義你地又睇唔到，地產佬賺到笑

講呢堆野班人唔知有冇買過電器

永遠都係開post叫人唔好用小米
但從來冇人開post叫人用華為
黨有命令？

兒登仔真係以為fg 50k

其實你可以開

小米前線好黃

因為小米真係好多人用...多過華為好多，講緊唔止手機

仲等緊鴻蒙OS

50 + 個d 好多小米電話
後生就多小米尿袋

小米華為都不了

支持
共產主義好，人民地位高

吸塵機都唔係啦
用得耐個過濾網又要買
唔換又臭又嘈

佢哋個世界只有兩樣

華為仲有人用嘅咩

香港人不嬲都係價錢第一，質素其次

又係堆250000 ID 會員，打手block

Ching 有錢 我用樂聲Panasonic

其實屌米有咩好
冇買過亦都冇留意過，淨係個名都覺得柒

ching坐左幾耐

華為宜家既策略係照住小米個spec整再平小米一兩百蚊賣出去，以本傷人，令到小米low end市場搞唔掂。

你睇黎唔知小米TV俾大陸屌到拆天上埋新聞....話佢同華為同spec但貴過人....（但其實係華為壓價）

宜家小米已經放棄左low end，專注中階同高階市場。就算係紅米都係用只差一代既中階CPU同相機。

廢事俾人屌補番句，總之唔理high end low end，小米同華為都唔用最岩。

你係要拎dyson 最垃圾嘅產品去幫小米護航
風扇大把選擇

你不如講樣dyson你覺得好既產品黎聽下

華為一定唔會用
小米就唔理佢啦
利申: 未用過小米/華為野

我女朋友之前有個好多年前買落嘅小米尿袋，我一見到就掉咗佢，買過個Anker尿袋俾佢

岩岩買左個小米投影機黎用，幾唔錯

戇鳩 一樣係大陸野

豐澤賣緊唔係圓形架bor

好撚柒呀你

Anker
創辦人： Steven Yang
創立於： 2011 年 8 月
總部： 中華人民共和國深圳

電話真係冇留意，唔會睇，但係小米電器有幾件真係同價錢冇對手

Anker都係大陸野

買佢d勁平既貨好似有線earphone無所謂，因為買一件佢蝕一件。

中国的會爆炸🙂
買個炸彈放屋企 不了

空氣清新買sharp 三菱 pan 記仲好啦

其他電器方面其實都係做緊low end

High end野唔會夠日本仔玩

岩呀屌
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

到底有啲咩必需品唔買小米你就買唔起？

燈，cam 同外國貨比全部一半價錢

有骨氣made in china都唔好買？ 好難明？

攬炒又係自己又死先，班官員黑警照舊袋咁多人工津貼
手足就開post失業叫救命
難道樓主你幫到佢地？
你買iPhone個陣美國有無出兵幫你？你買Dyson個陣日本有無制裁中國？
人地奶中國仲勁過買小米班友啦傻豬

係誠哥 你見豐澤無償咁幫小米散貨 但一個代價小米國內堆屈機野唔俾落黎

落左黎全部電器鋪收皮

俾人知大陸半價以絕大部份電器屌打外國牌子

屌米都好用嘅？！啲機鬼撚到垃圾。

你買過洗衣機未

香港有500 萬港豬，don't u know?

中國種先會用

香港人係用dyson

power bank 真係連日本 bigcam yodobashi 都大量中国制.......

唔知Panasonic 係唔係日本制

講緊“買唔起” 其他牌子係咪貴到你負擔唔到？

你死都要貪平買佢我無嘢好講

即係誠哥救港？

都唔係人人負擔得起Dyson

從未買過小米產品

有得揀嘅 全部冇買過

負擔唔到個定義好闊喎
死慳唔去旅行唔娛樂日做夜做都買到納米樓，你係咪唔買？明明負擔到都唔買？死廢青

自由市場下揀最抵買嘅野有咩問題？
你幫襯果啲外國牌子野嘅鋪頭/生産商又有幾本土幾唔奶共？全外國生産過程？中資冇參與冇賺錢？

事實上香港買到非大陸牌嘅中價位電器多數都係電子垃圾，你做水魚只係益左奶共資本家

你話你淨係買日本徳國貴價野，即係你好撚多錢剩啦，有錢唔捐俾手足去買貴價奢侈品？
你所謂嘅抵制只係做左啲無成本冇付出嘅行為咋

批鬥人之前理順下個邏輯先thx

如果咁樣係救港，東江水就係黨嘅恩賜

咁買邊間公司既結果都一樣嫁？Point 係邊？

笑撚死
on9仔

咁係因為用過好多垃圾之後用小米來比較就會知道真的是不一樣 對其他品牌失去信心

係囉屌販民=五毛

認真講 小米尿袋個性價比應該屌打曬全球尿袋

香港電器物價一直都係合理水平（至少唔會話貴過外過一大截），然後你攞樓價嚟比 所以我一開始先講有乜生活必需品係非大陸嘢不可其他你就買唔起

講緊批鬥中資又想扯埋mic落水，第一罷買中資已經同產品質素無關係，我話之你整到世界第一啦，你會唔會話好食嘅藍店就可以食？第二就算外國公司多多少少有奶共，都總好過直線俾錢中資啦吓話

買外國牌子=有好多錢剩？我又唔覺得你要揾好多錢先買得起外國嘢（iphone接近一皮嘢都周街買得起）你講嘅洗衣機我真係睇唔到咩原因一定要買大陸嘢

睇下平時好興「不分化 拉」嘅人會唔會入黎

「不分化 拉」

定係只係販民先可以用不分化呢個免死金牌

中共補完血啲錢係直接比香港政府打人？？
咁撚on9 以為佢地需要我地果少少錢咩

用緊佢藍牙
150好抵玩

用緊小米8，準備換小米10

等緊減價

我睇左d乜。。。。。。

冇買開電子垃圾

有啲想買

今時今日嘅連登囉

睇你點睇，小米賣得平係因為冇乜R&D Cost，每樣電器都係直接請番日本德國等等大廠既設計師過檔過黎照抄番出黎，所以性能同原廠當代差唔多但永遠平咁多。當然亦因為咁，為左避免官司，小米既電器係好多地方都唔賣得。

屋企電器冇支那野

真係唔知邊個戇鳩 民建聯咁多錢派
大陸維穩費五毛 國安公安人工 支聯辦班冚家剷 求其數都數到
一個半個咪少少錢囉 淨係呢個post都咁撚多人買 咁咪唔至少少錢
仲有你淨係講直接 間接你就唔當係？
自己貪平就貪平啦 攞幫小朋友嚟做藉口真係核突

條友真係唔識個喎
連mic 同中資你都唔識分 點撚講啊

你真係好撚on9 你話小米老闆捐錢比藍絲
好似美心咁 咁唔食都合理啲
你買唔買小米 啲錢都唔會益到比港共架啦
醒少少用下個腦先啦

你多錢中意亂用咪用
我寧願慳翻啲無謂既錢黎幫手足算

清新機性價比好高

老闆唔使交稅嘅？
仲有唔係淨係講緊小米 全部中資都係
呢個你就話表面冇捐錢 下個呢 定係睇唔到就當冇
唔撚係淨係講緊港共啊傻仔 講緊中共呀
你唔驚監控咪繼續用囉
咪撚攞嚟聯絡手足啊 害死人
不過你呢啲人會唔會真係接觸到手足真係難講

你真係好on9
部空氣清新機有啲咩好監控呀
成部野一眼睇晒 又無得收音又無cam
又唔連上佢個app 根本當佢工具咁用

你話用紅米果啲就害撚死晒啲人姐
空氣清新機都要原教旨諗野 cls

正常啦我啱啱嗰個用咗年半多啲壞
成日跌 日日用
同埋一兩年啲科技都先進咗好多你唔換你都唔想再用落去己經充得太慢

用緊三菱

係叻仔嘅

小米又奶共，apple 又奶共，Google又奶共，得小米出過post撐香港人

香港人俾啲骨氣唔好再買蘋果得唔得？

一齊討論下啦～

入面都答撚晒你啦 用返摺機囉

小米手機麻麻
Meizu 好

連登仔：唔好買小米

連登仔：唔好買奶共蘋果

蘋果係美國公司，唔奶共仲生存到，應該可以更有骨氣。而家反而去奶共，唔係仲大罪？

啲弱智仔係咁
買部垃圾就係咁解釋冇嘢真係冇嘢

無買

叫SONY,HTC 個堆生性先啦
賣得貴但又廢
三星仲撚衰,個維修部直頭搶錢

支那電子垃圾都咁多人買

垃圾都有人要

唔會用小米, 屋企唯一一樣小米產品係5年前買落既尿袋JA..之後無買過

尿袋用返本土牌子啦

推介？

Momax, pro mini,xpower，infinity 一堆本土牌子